睇到啲流言post唔見曬, 大家聚焦返, 我覺得我地一定唔會輸!

玩佐成日, 玩夠啦!
大家要集中精神, 我地仲有好長嘅路要行!
兄弟爬山, 各自修行
不分化, 不割蓆, 不篤灰, 不譴責